想買隻電腦mon, 有冇介紹？

samsung 好？

Lenovo

尺寸又唔講 用途又唔講
tcl啦

22”, 打機睇片上網用

asus Pg279q

X27

AOC?